覺唔覺瘦人搭公共交通工具真係特別慘

屌你地老尾 大家都係咁多錢搭車 你班死肥佬肥婆就專坐落黎我地D瘦人隔離 逼比你班仆街逼到冇得抖 成程車就緒揀埋一舊 好心你班死肥佬/肥婆死埋一邊啦

成程車就縮埋一舊

企都係咁啦，瘦人一定俾人夾住

明明輕咁多 都要俾一樣車費